你班DSE雞洗撚夠版未

真係好撚煩 唔係講笑

入到就入到 入唔到就唔好入

唔撚好周圍污染好嗎?

Siuma拎左世一未呀？

幾時帶領香港贏世界盃

球王